鄭秀文做運動出汗相

又發乜嘢癲

密集恐懼

好想佢d汗

屌佢！！

你屌呀！？

當然係安安

好想奶

千古奇冤杜德偉

Report

如果呢啲相係其他女明星實j 爆

好難怪許志安偷食，獸文越來越癲

萬聖節？

有哂心理準備入黎都頂唔順
好心佢啦

加返慎入啦屌

真係難為許志安
日日對住件咁既野

咁點解要影

唔怪之得杜生要搭黃心穎

鳩都縮埋

你入得嚟都預咗㗎啦

.’.

嚇死我
好似外星人

只有佢自己可以超越佢自己

做乜9

有時我都同情許生

好大波

我理解老鼠安點解要偷食

許生心底一定好撚憎香港人
迫鳩佢冇得食靚女，好撚慘
點頂

希望大家原諒老鼠安

安仔對唔住 怪錯咗你

對唔住呀杜生

身材黎講鄭秀文完全係女人既失敗例子
最失敗係佢搞到90年代d港女都跟埋佢一齊瘦到波都無

瘦到排骨咁
其實佢係咪覺得自己好fit

屌你老母

俾我都偷食

點解我會入左黎

杜生韓紅都食得落啦，呢d碎料黎

其實點解要出嚟道歉食女都關其他人乜事？都一把年紀半退休咁滯
俾老婆迫？都好撚肉酸啫

蒙頭都唔想入閘
難怪另一伴會出軋

走去後面
由腳影番上頭
可能效果好好多

blocked

屌 睇完仇b過嚟睇呢啲嘢

dllm

屌你老味咁都唔加返慎入

快D call "姨麻"

真係好核突

點解要咁

有冇人將啲汗改成蓮蓬lin?

好撚正

叫許生點忍

辛苦哂安哥

又一件

好正 J左好多次

過隔離睇返仇b就夠

其實點解要影出汗相呢？

嚇到我屎都瀨埋

仆街 個post勇者塔

努力做運動係好既, 爆汗都好正
但佢就影得好可怕

運動員都唔會咁
點解佢要咁做

無眉

好正

揀得同佢一齊 中間有一排又曖曖昧昧咁
係咁攞段戀情消費
順便捧起埋自己
又食過全盛鄭秀文
宜家厭左啦老左啦 就出去食嫩口野
點講都係老鼠安仆街啦

可能佢係用運動嚟發洩情緒 但我覺得佢已經變咗病態

笑撚死我

呀蛆起碼有眉先啦，睇下sammi

其實有冇諗過，可能係老鼠安搞到佢咁癲呢

點解個嘴都係咁紅

兩個姓鄭嘅女星一個鄭秀文一個鄭欣宜影響左兩代港女，兩個都各走極端

我坐番低

佢話佢會搽唇膏

一陣同許志安 汗だくSEX

聽聞佢癲唔關許志安事係關另一個當紅男星事

有全盛過？

做運動咪離遠影，影d 汗珠拓柒咩on99 平胸怪

唔知停左驚未？

好心啦無人想睇佢出汗呀

Dllm 識唔識加慎入

本身都只係一場交易、投資關係嘅戀愛
你以為係真愛???

佢同心穎先係真囉
係條鄭老妖明知都要拆散人地, 唔畀安仔分手
為咗自己私慾 面子 死要安仔

期待汪阿姐版本

冇 全盛都唔係靚

唔畫眉冇係又擦紅唇

係因為偷食所以逼到佢癲
定因為佢癲所以逼到偷食

pin this

九成有精神問題
希望有人真係幫幫佢

好核突

一定係後者
不過可以話由頭到尾安仔都冇乜真心愛過鄭老妖
只係一場交易關係

對比之下 牙蛆正過sammi好多

係咪後生果時太易紅、搵錢太易、年紀老左無人call ，依家用咁既方法去引人討論？

宜家厭左啦老左啦 就出去食嫩口野

邊個唔係咁🤣

安仔sammi中間分過手，安仔食過校花，好地地又飛甩校花翻溝sammi

佢後生嗰陣塊面有啲baby fat

無論而家睇定細個睇都唔覺得靚，只可以叫正常順眼樣女仔，嗰個年代太多靚女藝人，佢真係差啲

Same

屌

圖片與標題相符
應該正評

吉村卓.gif

其實我覺得sammi已經痴咗線
個老公唔中意自己
偷食黃心穎偷到全世界都知
所以唯有成日做運動去發洩自己情緒
Post下ig要扮下過得好好
唉 其實都幾慘

好撚恐怖，咪撚嚇人啦，要加慎入

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

雖然偷食有咩藉口都係唔啱 但咁樣就真係...

韓紅都啃得落 我爭啲嘔撚左出黎

真係成排骷髏骨咁
包住全身留返個洞又似吊木乃衣......
心穎就算話賓妹都係塊好肉丫

正好多 又淫

識揀當然揀心穎

全世界都知係佢plan 出嚟

怪得誰

嚇死人咩

Mr koo?

咪就係， 勉強無幸福

Dllm

所有都係佢老婆計劃

好扁

Sammi左膠嚟
wfc

那來的自信......

許志安偷食好明顯係鄭秀文唔啱

都係唔靚

做幾耐平板先可以咁多汁

阿姐好似好睇d

搽住大紅唇做gym

真係有少少嚇親

奇奇怪怪，大汗運動相仲搽乜紅唇

hello五毛 #6係你分身？咁啱兩隻一齊comment

hello五毛 #5係你分身？咁啱兩隻一齊comment

我有啲同情許生

#5#6為五毛
請勿回覆並立即封鎖

果陣有個sammi瘦身湯好多人跟

好叻，咁都俾你發現，叻叻豬❤

點可以鯨住喺度

冇人想睇你依個look 呀大佬

扁都好過平呀

你屌安安？

想

塊鮑魚應該都好多汗水

佢post之前唔諗下有幾核突既咩？

想屌

呀dee扮佢真係好撚似

better me

其實點解佢眉都唔畫但要搽唇膏
好怪

屌你咩

我都係咁諗人哋係天后嗰陣又唔見老鼠安咁仆街
見人老左就食後生女

有雞先定有蛋先嘅問題
但我覺得係後者

偽人

做pranking會咁大汗嘅咩

但係佢想比人睇喎

許志安只係犯左正常男人都會犯嘅錯誤，我會同情佢。

杜生一係渣線羊仔，一係就32噸，突然有架私家車，俾你都會跳上去啦，夠曬新鮮感。

我一句唔鍾意，屈你收咗美國錢都仲得

我頂。。。有gif

呢個係佢做gym嘅特色嚟

呢個臭西！落地獄啦！
香港有𡃁妹比黑警打！唔撚見佢有影黑白相！

好明白老鼠安

開始覺得安哥偷食都可以理解

杜生其實已經忍咗好多年

論眉毛的重要性

dllm慎入都冇

我同情許志安

許志安係苦主

其實佢全盛時期已經係90年代次次開演唱會都曬平胸著金bra羽毛bra果期，咁計杜生已經廿幾年無食過好嘢。

下？
同演x人協會會長有路？

真

記得佢都係黑白相女權撚之一
警暴就笠水 外國野就扮關心

鄭秀文後生靚好多

年齡差唔多嘅相就比下去啦

好過黃啦下嘛？

屌 好似蔡一智對住我笑咁

其實無人怪過老鼠安

不如屙篤屎放上ig同fans分享下

呢條撚樣究竟紅啲咩

佢個口好大，同埋個樣好怪，鄭秀文個樣順眼好多。

爆汗之前可唔可以畫返條眉

佢地二千年代有分過手，唔算20幾年冇食過好嘢

分左手咪食韓紅

全盛鄭秀文? 你都On9
睇完呢幅圖我好肯定佢完全體究極體都未出啊

我明㗎杜生！

俾啲汗蒙蔽咗審美觀

食過校花余德琳，仲同居添，係後尾死犯賤飛甩余德琳翻溝sammi

同情許志安

屌你老母唔加慎入

屌你老母
我正評咗